\classdescription{Node}
{
	Die Klasse \type{Node} beschreibt den \gls{OpenStreetMap-Datentyp} Node durch seine Position. 
	\type{Ways} und \type{Relations} können Referenzen auf \type{Nodes} enthalten.
}
{
\begin{signatures}
	\item[Node( p : const Point\&, tags : const map<string, string>\&)] Erzeugt ein neues \type{Node}-Objekt an der angegebenen Position in \gls{WGS84} Koordinaten und mit den übergebenen Tags.

\end{signatures}

\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{signatures}
	\item[getLocation() : const Point\&]
	Koordinaten des \type{Nodes} in der Mercatorprojektion.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
% 	\item[location : Point] speichert die Position eines \type{Nodes} in einem Koordinaten-System.
% \end{signatures}
% }
